典解依家唔興叫人kai子？

典解？
kai子起碼好聽過撚樣(能样)

樓主=kai子

kai子樂

kai ji le

大kai樂

因為kai 子死左，變左死kai 子

細kai樂。

死kai樂

大kaiㄠ白ㄠ
木

我做錯咗 拉

Havertz=Kai子

kai子係大6 野

on9子

麻友係一隻Kai雞

死kai子

唔係台灣話黎咩

Kai下kai 咁

喂喂喂

做咩

大家叫我kai gor

仆街 貼夠未

唔貼囉 淨係講
麻友係雞係公廁

講夠未

講埋呢句 麻友是妓女

陳議員終於訓醒

睇緊Netflix

麻友好能靚

做雞唔化妝點得

唔化都好靚

叫開傻閪

入得嚟應該都kai

佢做雞唔會唔化啦

處黎

重度？

鼻哥窿都玩埋啦 處條撚咩

真係處
麻友頂唔順你班暴徒侮辱佢先退出

處女座？
佢比唔知邊隻雞蟲搞到大肚 先退出啫

大kin樂

咪老屈啦

你都kai kai地

你自己都話佢係雞

比勞狗hack左

咪屈隻中坑啦
麻友是雞係一個事實

佢登入左

啲雞蟲都入左麻友

麻友純過純音樂 咪能屈

巧kai鮮

啲雞味幾純下

唔係雞 係姬

係雞係公廁

屌 po乜麻友呀

係姬係公主

係一隻純正既死臭雞

ching咪能標籤

佢個額頭寫撚住

圖？

你去建興排隊幫襯佢 佢就會比你睇

建興咩地方黎

麻友做雞既地方

我未聽過

kai 子

叫聲樓主 kai 仔咯

未聽過 唔代表麻友唔係個度翻工接客

LZKJSQJ.

比兩條kai子騎劫咗

幾時帶

帶咩？麻友啲白帶？

幫你推上熱門

麻友比啲雞蟲老漢推車